% Diese Aufgabe wird durch 208 ersetzt.

\section{Koordinatensystem}
\recommended{???}{\variablen \schleifen}

Zeichnen Sie ein Raster aus waagerechten und senkrechten Linien über das gesamte Fenster.
Das Raster soll sich über Variablen in seiner Auflösung einstellen lassen.
Nutzen Sie maximal zwei \code{line(x1, y1, x2, y2)}-Befehle.

Zusätzlich können Sie die Achsen in regelmäßigen Abständen mit Maßangaben beschriften.

\imagebox{\img/grid.png}{.3\textwidth}
